有冇手足睇國產動畫

試左兩套 鎮魂街 全職高手
作畫技術已經好好

垃圾

今日上B站無聊禁左套愛神巧克力黎飛飛下 作畫好似係OK 但係普通話配音真係聽唔慣

睇巴啦啦小魔仙

做咩咁多負皮
條片又好 啲comment又好
鬼佬 even日本仔自己都幾睇好國產動畫

雖然一開個casting大部分都唔係中國人
但好多plot都係睇日本新番睇唔到

聽到普通話已經唔想睇

過洋去日本買分依個行為不要得 所以點都會反支那動漫

睇過幾套 都係睇幾集就冇睇

一人之下 小魔仙 愛情巧克力 我的天劫女友

秦時明月之君臨天下

秦時明月

全職高手 全職法師

劇情唔錯鋪排同op都算ok
但聲優廢畫面差
特別聲優可唔可以轉下聲腔 個個都旁到自己好似旁白咁
真係旁白果個就成個鍾景輝個把聲咁介紹緊大江南北

劍聖前來留名

屌你老味兩套我都有睇呀
末將于禁 願為曹家赴湯蹈水

漫畫追到最新
劉羽禪出場嗰下型度

動畫嚟講 鎮魂街好過全職高手
燃到仆街 個故事又改得好

全職得嗰啲背景作畫靚 其他好撚求其
冇睇小說嘅可能一頭霧水

睇開大日本帝國嘅
唔知樓主講緊邊個國？

法國產動畫好有藝術感唔錯唔錯

同埋feel到所有片商都想谷起個market
啲錢好似燒唔完咁
幾集換一次op ed
仲要啲歌係特登作

全職高手

小說正

哇屌

蝗味濃

TVB,VIUTV都可能配得好過佢

00後真係低端人口

汽車人總動員

> 國產
香港,英國定聯合國做㗎?

鬼佬同日本人梗係睇好自己國家動畫啦
其他國家嘅動畫點會大部分係中国人?